[輸埋專心護級］AC米蘭 vs 熱拿亞

LM唔睇

Probable Xl vs. Genoa (3-4-2-1):

Donnarumma; Musacchio, Bonucci, Romagnoli; Borini, Kessie, Biglia, Rodriguez; Suso, Bonaventura; Kalinic.

This Xl is according to MilanNews.it, but Sky reckon Zapata will start ahead of Musacchio.

企鵝直播

好似最新係咁

AC Milan (3-4-2-1) – Vincenzo Montella
Gianluigi Donnarumma; Cristian Zapata, Leonardo Bonucci, Ricardo Rodriguez; Fabio Borini, Franck Kessié, Lucas Biglia, Giacomo Bonaventura; Suso, Hakan Çalhanoğlu; Nikola Kalinić.

唔該巴打

fifa陣咩屌

真係黑鬼達+中堅RR+屌仔翼衛

中場咁多人就試下踢4-5-1，俾左屌右SO踢番佢地踢開既位，睇下有無改善好過啦

水貨華

上場無波入，要雪

進攻又無套路, 一場唔掂又轉陣換人, 屌你老母

反擊又打唔到, 佢最撚叻既控波又做唔撚到, 下下放長波係人都死啦仆街, 仲話自己打前鋒出身, 收皮啦

季初仲撐佢笑鳩國米係咁換教練, FF我地已碼無換過教頭穩定性高D

呢家真係比人BIN番, 當我無講過

屌你老母又出黑鬼達, 睇下森多個場

Topic又燈

冇親戚可能好啲

一有波就同我射走佢

做乜鳩而家連登D圖咁撚大

今次唔洗俾面讓下堂細路

可以用黎做WALLPAPER

黑鬼達係反蒙烈士

全隊除左波連尼仲有邊個唔反蒙

早場一定西，all in 對家！

乜撚嘢陣嚟架

睇一陣阿狗先再睇西波

呢個APP啲擺位係成日唔啱架

鬼才排陣我地識條春

睇撚到佢條垃圾真係火撚滾 零穩定性

留名先
呢個禮拜好撚多野deadline 波都無乜心情睇了

睇完你會無晒心情做野，我勸你唔好睇

same

飛機係咪已經走火入魔，排陣都胡亂黎

可能佢都想走
佢心諗FM玩勁我

有錢賠

季尾炒真係無錢賠

估下黑鬼達又讓人幾多球

細細地買對家算

陣間入波BIN你C

求問有冇Acesteam Link?

買咗餐晏仔對家

矛lin work

清好似要自含

企鵝好似LOAD唔到，有冇巴打都係咁

條自含數都deadline
找咗先

acestream://becf1899b47ad0bdd439370dd75439ee11a7f79b

清可唔可以教我兩招

acestream://279e743ba9f9d6d749f386e8ea3501dd13f27c47

我成個月之前已經開始load唔到

零經驗, 你問番呢個區D GAY佬可能幫到你

拖拉機 泰球王

唔知係咪BLOCK咗香港IP呢

1人1球

Perin

巴打呢條好撚順

巴打你地啲ACESTREAM LINK喺邊個網搵架?

live footballol啲意甲link全部唔得

Forza milan

冒住FAIL嘅危險睇半場

閪波味濃

謝大大分享

有無唔係ACESTREAM

屌仔已經開始入中間爭波踢

上面link有

睇都廢事睇 出街食嘢算

等睇左路吉哂

suso一靠返右就識踢波

biglia叫定D黎,沙膠即刻鳩斬球波上去

lazio叫撚哂佢咪斬

弱智隊友

好徵兆

點解又係燒味

biglia咁撚垃圾
起碼中框啦屌

卡生set得靚 可惜

kessie又黎脫彊野馬

暫時D 進攻好左

唔明佢明明有人交係要直衝人堆

波叔勁到

有中龍
有進步

係咁架喇, 懵撚得一招架咋

你老味鏡頭一轉就平安鐘

拖拉機撞贏隊草

屌你拖拉機咁撚撞得

熱那亞得1w

迷波

拖拉機撞贏基C

係我蘭一撞就抖兩個月

屌 默契差到…

屌仔好波!!

唔洗撞

最佳收購 -- 波叔
最差收購 -- 水貨華

懵帥真係食撚屎

拖拉機有空間成功起動加速到係好難打

邦老師？

其實佢下盤好穩
衰易傷

旁證

留名

邦老師買黎壓蒙隊已經夠

個波未過三閘線前=三中堅 過左三閘線後屌仔推中 RR推上

一起動就好難拉跌

得雙中堅

Suso

唔講唔知出左查漢

仲係完全搓唔到
全部都係direct pass

開始鳩射MODE

(0)

屌仔又推中. RR又推前
無咩空間比佢

屌 唔好鳩射la

懵帥講左今場唔打控球

成堆中場係到但打燒味

有邊場係

kessie同以前嘅黑又硬有咩分別

隊草 出波

橙

咁樣一來一回最易失波...

蒙帥: 踢曬d波上去先算啦

3中堅唔見左個，要波叔頂埋

一比人反擊得兩隻中堅係到
打fifa咩

呢家係咪打緊主攻型反擊流

罰球王

好撚on9啊點解唔斬入去？？？

SUSO踢番邊勁幾多

露股真係成日仆街

波叔真係蔗渣價錢

唔知打緊乜, 人地攻完到我地咁, TAKE TURNS

迫左查漢去左邊

能夠相信既，只有自己

射乜9

都係鳩射到完場
前鋒擺設黎

玩緊機戰

隊草癈左好多..

蒙帥: 我要射門次數多過拿仔

唔知佢搞乜鳩黎, 愈打愈差
明明開季前打得超好

打反擊但唔穩守
打燒味但唔落底出波

罰球王今日係咁跌

成班係禁區頂妹下妹下

即刻打返啲控球一腳波比你地睇
不過無乜效

場場都係
正一仆街仔

啲波去到禁區邊自己比返人
守都唔洗守

有正經中堅GOMEZ 禿達唔用
夾硬RR打中堅
咁不如正正經經咁打4後衛陣

真 跑跑下都可以跌

打逼搶 又下下一個搶人兩個 唔係圍搶

係禾堡後期係打中堅
但點解唔出梅沙

嘩，即刻爆晒缸

想有人斬FK,CK 掛

廢老邦

打爆缸

呢個屌左好耐 我蘭啲逼搶唔知咩年代

邦隊

邦路斯唔派膠就打鳩人

慘

邦隊批到人爆缸

紅佢啦

好過派膠

咪又係罰球王斬

紅佢啦
買咗安塔呀

戰術

唔知會唔會俾人秋後

但佢係狼堡打中堅都係災難級

睇var

唔推前屌仔, 仲要推後d
今場d走位

比人周到就可以入更衣室抖....

屌

係咪紅

red

紅

紅咗

應該會紅

直紅左了

紅左佢邊個派膠

紅牌啦屌

死廢老

可以唔睇

無咗蛆個名即紅

推到去人地禁區前就完全唔知想點

天祐蒙帥

呢到唔係蛆狗呀邦路斯

球證好波

法禿塊面黑到

最差收購:邦老師

玩完啦

玩撚完

屌 點解我唔一早買安塔

下場唔洗見佢
又可以打返433

zapata, RR雙中堅

蒙帥

真水貨邦路斯

呢球真係抵紅

一個後衛可以響進攻拎直紅....我屌你老母....

喂蘭post叫哂買安塔啦

羅馬仔出黎了

球證送飛機一程

傻邦

蛆主場就話姐

露股88

兩隊米蘭上年都咁沉

點解國米返得底

證明唔係買人就work

獅王係咪屌佢

邦邦送飛機一程

新傻邦

老師為左休息同ko矇帥不為餘力

一早講左受讓一球派錢

跟我一齊shout 懵out 懵out

點解姓邦既隊長都

咁國米唔係今年先開始儲氣既

有個邦字係咪都無乜腦
邦尼拿
邦拿雲杜拿
邦老師

傻邦明顯係反蒙啦

國米前兩年買左幾多人呀 講

咁樣紅埋，真係痴線

邦隊: 唔撚輪換, 我自己攞假

人地領隊教大會經驗好好多

佢應該係訓咗無睇，走過去問佢做乜未完半場就走入更衣室

今場真係唔係好睇得到個戰術思路

岩岩先醒起今晚有比賽 上車進程又慢左

問佢係咪急屎

屌你有冇睇國米買左幾多人

都唔係第一場

JJ 巴仲有咩講

廢老邦係咪有心送懞帥一程？

呢幾年隊波成日一輸到咁上下就明顯心態出問題
跟住自己爆炸 / 崩潰

班蛆依家實掩住半邊咀笑

仆街了懞撚今場輸咗又有得賴

講真冇左廢老邦可能會打得好左

跟本無戰術
9射+9斬+9帶, 全部無組織, 走位奇怪

有無人真係識過踢踢下急屎?

蒙：如果這天我們擊敗了熱拿亞，我就會被視為一個天才

張紅牌俾埋蒙撚
下星期換教練

邦路斯個柒頭 可唔可以退貨

跟住3場都有得賴

456就無得賴啦

又射 係咪痴線

屌仔開始中場鳩射

笑撚死人咩

屌仔又鳩射mode 成30碼

屌仔（0）

之前 honda 都有球對熱拿亞既超遠射球

又鳩射

無得賴咪屌球迷唔支持囉

屌仔 RR 兩分鐘禁區外兩玩球

呢條撚樣，suso拎波就舉手但企係度唔郁
自己拎就望都唔望下

屌仔淨係識企係中間伸手要波

鳩射鳩射再鳩射

rr個下都叫合理啲

跟住射

射門次數過拿波波未

屌帥落左order唔可以傳波入禁區？

今場贏既話，大家可以叫佢做天才

去錯post呀ching

懞帥七宗罪

其實熱拿亞已經好尻流，米蘭

米蘭同級

我柒一場之後就雪鳩我1季

贏到一世唔反懞

安答個狀態都上緊黎 但當然已經冇早幾年咁勁

有冇人知拖拉機今季傷過未？

想打蒙帥，嬲過頭打錯

ching隱性迷屌

之前炒個體能教練請返未？

笑撚到我
後防真係場場反蒙反到出面

睇屌帥都無咁嬲

懞帥：成日話我唔換人 今場我30分鐘都無就換人了

兩條友都係垃圾

屌帥升左級啦米蘭配唔起佢

懞帥應該冇返2，3年都搵唔到新工

係咁圍住禁區外面唔知斬乜鳩

踢少個反而可以拎到咁多控球權

咁鍾意斬打442啦

屌仔傳波都係on9，咁撚大力拎完都無位啦

咁本來查漢係度都唔多覺

除咗控住個波仲做到咩

炒左之後, D人仆街多左

屌仔係都唔俾RR

得個控字都係冇用

JJ巴打話斬下入去好過尻射嘛

其實我都認同既，不過佢地咁樣尻斬，完全唔係斬俾隊友就真係

屌仔個意識 真係打唔到中路
Suso又係

真心，少左膠邦反而踢得好左
雖然都犯差

斬唔係問題
但你傳中果陣 禁區冇人搶前後點 即係斬入去比人解圍

波叔

波連尼今季搏到好多罰球同對手犯規

唔好有事

迷波揮手區

你睇返上年真藍黑打傳中
傳中果刻起碼有兩三個人係禁區搶點
大隻仔搶中間/前點 另一個搶後點 仲有GOMEZ 包小禁區頂

波叔真係超值
由全世界屌到全世界唔想佢傷

夠爛打，死纏死lur

你最廢

買斷價係幾多？

我由一開波冇屌過佢

依家係廢老邦

接失左> 搶返> 過埋> 過多個> 迫人侵犯佢

6M 定5M

佢係得打拉素個場好差

錢方面多數都係屌佢人工貴

以佢個價同定位其實已經超值

迷波黨

爭啲收皮

靚鏟呀borini

快啦等收錢

佢轉咗打右翼衛之後，好似搵番自我咁

同埋全隊得佢俾人個感覺係想踢好啲，爭取入國家隊踢世界盃

人地啲出波威脅大啲…

扭又得，截波又得

屌仔

我蘭無練走位
鳩斬斬走

屌仔係咪傻撚左

屌仔想一個人刷幾多次射門

新笑匠,屌仔

成班企位差到, 老馬要9傳

射撚完未呀屌仔

似想斬

其實懞帥可唔可以出反屌下人

成隊波都唔識one two

所以我成日話屌仔 Suso 唔可以同場

優先唔好用屌仔

嗰場你企佢後面呀梗係差啦

我寧願要舊笑匠

痴撚線
又射

應該係懞帥所講進步咗
有射門

蒙帥落場好過啦

人地斬波落點準咁多

今場就要過拿仔(射門次數)

suso 起碼有視野 屌仔=鳩扭

係中場推進緊時都識既,一去到禁區前就無了

人地仲有威脅

都係斬入禁區囉

騎牛牛

唔係造波比前鋒射
個個到咁上下都自己黎一腳
咁要前鋒黎托咩

認真 逆足翼鋒打燒味出波係邊個諗出嚟

最應該bench呢啲球員

米赫

傲視群雄既射門次數

今場之後 蒙條撚屌一定又話其實踢得好好 只係唔好彩 下半場踢踢得好 乜乜柒柒

番去溫書了,為左睇隊西波FAIL就唔撚抵

盲人足球

希望有機會講

米佬個陣屌仔唔出波 係柒柒順腳出波

下半場換入水貨華啦
佢同suso有d互動

無得佢講啦，一失分即炒架啦

honda

岩呀, 無謂啦, 我都即刻熄左打下機準備心情聽日番工好過

我係埋門差啲姐，但起碼可以係前面拎下波

honda 右腳出波都好過屌仔右腳

柒柒打右但爆落底嘛
最記得無次過到人

呢個真

找數食屎啦，唔想再睇西波

米哈用屌仔 都係做突擊手

honda 係右路 K角位扣大位傳中
屌仔係左路一樣

踢少個純粹減少鳩射次數

打呢個陣要兩個翼鋒好似法老咁無波切入 但而家兩個都係上腳撚

愛華頓同我地一鳩樣

其實放走我係咪一個錯誤

人地有波入架

果陣時兩隻閘都起碼有嘢做 而家唔知做乜撚 邊路變咗垃圾

起碼入到波

波叔都好D
屌仔成日走入中間, 不時前過卡叔

呢隊波真係負責搞笑

請夠少帥未? 老老實實請白頭佬搞一搞啦

係，屌撚死懞帥
舊年用借將都唔用你真係on99

我想贏波呀屌你老母 五場不勝啦屌

打3後衛但唔識用兩條邊路
懞撚

一樣紅一個

再破記錄囉

月巴

睇黎我地要卡卡返黎唔

所以我話飛機佬未識點用兩個上腳型球員嘅時候不如收起一個

其實最簡單 一前一後核心用卡生同Biglia 圍住佢兩個踢

上季每次鏡頭一影去本田度，就見到佢唔甘心個樣

每次後備落場佢都搏老命咁去追個波，那怕只係得番最後10分鐘

傳媒問佢覺唔覺得球會有問題，佢話問題係出喺自己身上

懵撚今場之後都唔收皮
今季罷睇算
痴撚線場場比d咁既波人睇哂時間

場內有無球迷衝落去打柒佢嫁

進步咗啦
你睇唔到咩

真係好鍾意佢
真係唔知舊年懞帥同佢發生咩事
好記得舊年打比佢一換出黎已經傳左全場最有威脅既波出黎

而家到盧卡仔
上場問佢點睇主場球迷柴台, 盧卡仔話佢地有足夠理由咁做

我覺得佢得罪高層

對熱拿亞柒1場就後備都冇得出

但果場係懞帥伏鳩佢,poli打閘真係痴撚線

懞撚 雲鳩耳上身

係咪又轉咗424

423先岩

自虐開咗場波

廢邦沖完涼了

再唔炒蒙帥真係唔想睇餘下賽事 士氣零 戰術零 進步零

變左雙中堅, 屌仔推前

邦隊已經沖完涼瓊干水換好衫等換帥

等渡假

你完全同懞撚講嘅野相反
ching你唔sick ball

其實有啲覺得佢堅係想蒙帥走 無理由膠到咁

無心情再講反話，隊波廢到撐唔落

"I urge the fans and the club to stand by us and above all these players, who need to be embraced more than jeered during this difficult time."

清把口

去左練波冇睇波

一齊雞

乙金來了

黎啦黎啦黎啦

球員爭勝心強
下半場發揮好同球步續漸進步
上場賽後

乙金

乙金!!!

乙金
射懞撚落地獄

真紅黑乙金

黑鬼達準備助攻

米蘭舊生會加油

波叔快到

呢下先叫逼搶呀大佬

隊草係咁帶做乜姐

屌仔正式宣布垃圾

波叔=>蘇叔=>卡叔依下真係全場最好睇

人地啲攻勢靚好多

拖拉機差啲

差d

差d 拖拉機

我都唔係好明
卡生拉咗去邊路接波 跟住傳波Suso
Suso落底傳中 但係得卡生一個衝入禁區搶前點
屌仔係另一邊邊線企係度 唔去搶後點

波叔可以算係Pazzini打後最似樣嘅11嘅

比你估到就唔係屌仔

泰球王

啲人係打死一個位

希望拖拉機証明自己
ME迷拖

卡生好似無起過腳

屌仔代射

屌仔9成唔會換走
好想知仲可以點換人

屌仔係差個教練指點

水貨華/告東尼換卡生

biglia 真係上錯賊船
當初係拉素一上腳
身邊有柏羅洛 , Savic , 手機 , FA 現位

而家

中場咩都係佢做

屌仔讓人射

懞帥躝啦，隊波比佢搞彎晒

泰球王大力D啦

沙膠 呢個位咁都唔清

換埋屌仔走啦
戰術毒瘤咁

拖拉機助攻乙金絕殺
fm完場教練席直炒懞撚

最佳劇本

屌仔次次都企定想過人但又過唔到，悶唔悶架

愛華頓失五粒，我哋都不遠矣

一腳似樣攻勢斬無

過唔到夾硬過

自信
乘機送濛一程

屌仔食屎啦, 一攞波淨係諗點樣過人, 跟住就畀人搶甩

下下咁樣送波比人製造驚險

傳完比RR, 之後縮後叫RR回比佢
推上前推失

唔覺得蒙帥對雲叔叔入到波

三打二，自己射

兩個人等緊都射，係咪弱智!!!!!!!

射

傳啦KESSIE

蒙仲比

屌仔好明顯要set到啲instruction好strict同清楚先識踢 所以米哈用到佢好勁 懵撚當正佢前場核心個波任佢舞所以食晒屎

全世界都屌仔上身

癡線

遠柱卡生空晒

點解個個都中意單打獨鬥

呢下選擇還好 係唔入姐

根本全部鳩野都佢係指示

你兩個夾埋

黑撚決定真係爭啲
係射得唔差嘅

解約金fatfat

其實隊草唔傳都好符合佢既風格，算射得好添

我都係覺得傳會好啲

wa 卡拿換屌仔 估佢唔到

我都覺，肯比清晰指示，佢啲技術係有用

波叔去左邊？

卡拉比拿換屌

終於換走屌仔

痴撚線換人

終於頂唔順

連波叔都中左屌仔病毒，molamola

奇蹟呀

比你估到仲得了嘅

轉左波右蘇

啱啱射咗球無力波

根本狂射係蒙帥指示，有乜可能個個係咁

又自己射

繼續射

波叔呢下OK嘅

人地後防封左唔少橫/斜傳位 傳既話可能好似蕭年古卡個球咁比人斷到

推返波叔上前

老馬

或者個個都想懞帥out呢

有波就射, 咁似我中學班際

法禿佢地都好似o哂

泰球皇

嘩屌 乙金差啲

屌上場邊撚個同我講屌仔好左㗎
戰術毒藥

其實又真係無乜位傳，而且隊草淨係推直線

波生打右翼衛打得幾好，係都要執走佢廢佢武功

佢個位未係好窄，算幾好射

玩撚完架啦，我諗已經落左決定

上場屌仔攞6分

其實換後衛落黎咩玩法

而家傳過嘅名
希汀加
柏蘭迪利
保羅蘇沙
馬扎里

suso呢下睇唔到右邊cala就真係抵屌

守1分
賽後話10人應戰有分已經有交代
贏到波就係天才

應該屌仔換水貨

小卡拉 放RB , 推波生打LM

而家應該係441黎

熱拿亞入未
剩係想懵撚收皮依家
反正留佢都係今季已完

Suso 成日睇唔到RB 疊上
無謂係Abate conti 定小卡拉

橫掂都係咁推多個前鋒禁人好過啦

睇到唔想比似d

suso右腳勁過屌仔

屌仔識咁出波就好

又射

如果係屌仔 射咗啦

我覺得劇本都係臨尾有人派膠自爆架喇，認住之後邊個派膠就係自己友

rr is ready

射射射

即刻射比你睇

過咗拿坡里未

RB後上作用:幫suso拉空位

劇本: 到80分鐘後有人自爆助攻

卡生波都無得掂

黑鬼達all in

卡叔

卡

踢成點？有機會嗎？

巴卡同級

呢球俾得唔錯，係佢唔生性

屌 呢下咁撚靚

反懞黨露底了

太奈無射過波, 生硬左

機會就實有既，睇下幾多%既啫

卡生好野
掂都掂唔到

咪撚再鳩射啦

場場講同一樣野真係無意思
個教練真係快d死

球證世界級

如果無買邦隊 D錢買黑羊

呢家好明顯領隊問題大過球員

一樣 一日屌仔係度攞住個波拖拖拉拉 隊波都係唔識打反擊

黑羊叫價70m起跳

你走數之後冇場好波

隊草

其實洗左咁多錢比懞帥買佢想要既人
但踢出黎同上季分別不大 好難唔係懞帥責任

炒未?

一係贏 一係輸左歡送懞帥
2野都開心
千其唔好和

有啲嘢真係無得唔信邪
屌你做唔到就唔好賭啦

朗奴高文？

上季既上半季好好多

燈

意大利個邊傳呢兩場拎唔到6分就炒

依家真係可以講係因為人地未睇穿佢

拿拿臨輸撚咗佢啦

沙膠今場操作正常
點知邦膠

無錯，變了，和左打比已經唔需要keep唔輸了

管理層要求at least 呢場同下場贏，對祖仔和

係咪和呀，炒得

連波叔都救唔到懵帥

咪燈仲有10分鐘

kessie 普巴上身埋 妹下妹下

今場有紅牌唔計，俾多次機會黎

下場作客維羅納

上季屌仔未傷之前啲分工同戰術清晰好多架

波底差好遠呢

乙金真係好慢

上季而家好似排緊第二

今場有球迷噓 下場先計

乙金咁撚廢

乙金先係懞fan

水平係咁多下

乙金迷蒙

真紅黑

係，搞撚彎隊波，又要鳩up 又做唔撚到

zapata

如果係泰拉拔入左

換埋個人佢啦
留番下場用咩

最殘忍嘅報復-懞帥留任

呢句真 巴打睇得通透

Perin除左傷病史，真係冇乜差過dollar

找左數先啦

告仔

水貨又無得出

告東尼

又係搏古仔救世

中鋒換中鋒

米拉好似屌緊

對手太弱，冇參考價值

古仔逞強救懵？

我地成隊得龍門叫無事

on9到

傳左幾場贏唔到就炒
懞帥仲係到

85, 一早要換啦

希望聽日起身有好消息

熱那亞比啲力啦

呢下fm 都有責任

熱拿亞已經唔係大巴，咁都攻唔入自己問題

我直頭覺得放哂水

今場太離譜，熱拿亞降班區球隊

蘇一招今日揀左落底個招

打少個
今場唔計

輸完森多好搵人
輸完羅馬上任

Fm最錯係買邦老師
懞帥焗轉3後衛
遲下懞帥可能公開屌fm話佢完全唔想要邦老師

撚撚教到季尾

對面直頭無諗過贏

但開季踢433

邦老師蒙帥要架

FM問左懵帥想唔想要廢邦 先all-in架

你搞清楚先 邦路斯係懵撚話要買 本身fm冇諗過

踢多個都龜縮

我又唔覺老邦淨係識打三後衛....同埋當年邊有人估到佢咁垃圾...我懷疑真係邦隊想反懞

法禿帶有微笑，可能諗緊終於雞得

係咪又要等沙膠救世

補時喇，仲唔自爆

記錯sorry

心諗好彩有一分
唔炒住

錯在死攬屌仔
完全唔夾隊波

一傳波就向前走

連續2場cs

唔止啦，成隊波比佢搞到個個鳩射

送走懵撚，安帥回歸

查漢屌仔打中場, 唔肯出盧卡水貨

主場和到隊降班區真係執身彩

安答痛失兩分

果然安塔
super

四場一分咁撚羞家

4場1分

開季查漢打左邊ok 屌仔一出返就開始瀨嘢 打左又唔係 打中場又係垃圾

飛機諗緊點交差了

蒙幾時走

個個衝落黎屌佢

連續兩場無失波呀
天才呀

炒得

boo撚到

即刻衝落更衣室

又被人噓爆

佢一入咗去就無boo

懵撚急急腳走，走遲半秒比人boo撚死

泰球王著住米蘭波衫

觀眾屌晒鬼

老馬幾開心

泰球王著返米蘭衫

原來件波衫反轉係藍紅, 好似疤

又可以屌球迷

肥安話你都on9既

走得咁急 係咪知道自己收得皮

啱啱以為睇錯